(棒球撚)日本職棒討論暨不滿洋聯繼續屌打央聯發洩區(6)

原來上個post已經1001,sorry

尋日八局上上三壘嗰下疑似係拗柴

lm

佢差唔多每年都傷一次

麥基今日又打到一軍嘅

兩個PO

用呢個post

麥基今日咁勁嘅

125球
次次關鍵時刻都好似用正中直球分勝負

我星用晒啲request
之前有無其他隊試過？

nigger

吉川尚輝防守真係唔錯

ラミレス做乜野
換走晒啲打得嘅，依家用咩打

阿星又嬴

西武 菊池雄星

應該學MLB咁,球場整replay center先係嘛

日職羅賓漢

燕子....打流戰屌打洋聯，打央聯繼續柒下柒下

企鵝表示今個周末要刨馬,聽日跑寶塚紀念

明月千里

狗會用哂海外賽quota無得播

山口俊又中人

唔開大片都無用啦

今場應該穩陣

西武

球員homerun榜係燕子同dena霸哂頭4

龍龍好波

愈來愈唔明Ramirez到底想點⋯⋯

#AdiosRamírez

金本再咁落去,應該同七年前的真弓明信同一命運

係現場睇左兩日巨人，個氣氛真係好正
好想再瘋狂fing毛巾

我都fing卜過

你好彩呢兩日有態
如果唔係過到去dry坐

試過

真係好彩呢兩日條打線都好抽得
我去之前都驚條打線會熄火
btw尋日買左個坂本勇人便當又幾好食

1000yen
唔捨得

無理由唔試架

勇人呢排上哂身

好多主力都無態/傷左

千葉仆街黎
主審strikezone鳩鳩地
屈到fullbase full count
迫今井扔直球
然後食左支四run 大雨中止

今日巨人擺左打陣?
收埋勇人出田中細佬同吉川尚輝

麥基最近10打席8安打

病貓個岩崎優就黎可以戰力外
次次佢上黎接更都變左放火咁

阿部追返分

hi各位巴打
我黎緊會去大阪旅行 咁啱去果幾日有日打緊全明星賽 想去睇下感受下
想問下如果去到walk in買飛有冇位？ 因為我冇日本電話唔可以上網買飛

病貓又出nigger

South Park真係講得無錯, people who annoy you

-Niggers!

日本職棒喫茶店

2018明星賽球迷票選結果公布

2018年日本職棒明星對抗賽球迷票選結果公布，結果如下：

中央聯盟

＜先發投手＞松坂大輔（中日）
＜中繼投手＞上原浩治（巨人）
＜後援投手＞山崎康晃（DeNA）
＜捕手＞小林誠司（巨人）
＜一壘手＞岡本和真（巨人）
＜二壘手＞山田哲人（養樂多）
＜三塁手＞宮崎敏郎（DeNA）
＜遊撃手＞坂本勇人（巨人）
＜外野手＞筒香嘉智（DeNA）、青木宣親（養樂多）、鈴木誠也（廣島）

太平洋聯盟

＜先發投手＞菊池雄星（西武）
＜中繼投手＞宮西尚生（日本火腿）
＜後援投手＞増井浩俊（歐力士）
＜捕手＞森 友哉（西武）
＜一壘手＞山川穂高（西武）
＜二塁手＞淺村榮斗（西武）
＜三塁手＞松田宣浩（軟銀）
＜遊撃手＞源田壮亮（西武）
＜外野手＞柳田悠岐（軟銀）、秋山翔吾（西武）、吉田正尚（歐力士）
＜指定打擊＞近藤健介（日本火腿）

預計6/28公布選手互選名單，7/10公布「追加一人」名單

鯉魚個投手攪乜
第一局就炒曬地

唉
追返喇

Johnson又癡總制

屌，0.03又bat 隻陽春炮
死魚

丸 HOME RUN
死魚 5-5 毒賣

鬥轟

#KanemotoOut 同 #AdiosRamírez 兩個可以一齊黎

未夠3局收左工

咩話 40:0

死魚又開反cup mode
3回裏
死魚 10-5 毒賣

兩個鐘先四局,成場要打幾耐

控球差撚到

終於完左四局

大炒吧鯉魚龍

究竟巨人會唔會嘔返之前贏龍仔嗰廿分呢

病貓下場波出暴投專家・藤浪做先發投手

第3局就換走左小林
大城代打

大和報左個好大的恩俾病貓

屌你老母 no out 滿壘 0分

大和果然係身在曹營心在漢

台仔都整枝solo hr

中川又error

病貓聽日出糖尿病廢老岩田稔

著98年日本一件衫竟然變左#AdiosRamírez

最後一局咁都要拎7分

星迷:

金本: 給我往死裡打

感謝森唯抖

兩out之下真係好鬼危險

唉

星星臨尾香?

廢人隊呀

病貓個nigger咁鐘意玩火

好彩有大和又報恩

報恩報到廢老能見執到生涯百勝

老能可以安心引退喇

大和: 身在曹營心在漢呢樣野,你地真係識條鐵咩

中日龍

谷繁是無辜的

Sugano自爆

頭先英格蘭場波 我全場聽到阿部首打氣歌

慎之助咁多登場曲，邊首先係丫

september

還有網友半帶諷刺地說︰「你們等阪神隊再拿到冠軍才去跳橋吧。」該隊近年的戰績一般，上星期更在3場賽事中丟掉27分，令網友忍不住取笑說︰「川島（日本足球隊的門將，在兩場小組賽都有失誤）丟了1分就這麼緊張，我們10分鐘就丟掉5分了。」

上星期病貓俾鯉魚龍三炒咁都抽到

巨人最後希望

日本今個weekend又有大賽跑? 做咩隻企鵝去到第四局就已經食左病貓三支HR

做咩麥基有得返上嚟 咕哩佬冇

山口俊同田中細佬救全家

冇喇
主馬埸差唔多放暑假

上次去賭馬真係幾方便

岩崎優可以放出去

巨蛋隔離果間jra？？

係呀

最搞笑係 我同我個fd傾傾下
隔離有條友講左句 屌 又唔中

講廣東話？

香港人呀
佢仲話係到做野做咗幾年
教埋我地買馬 跟佢買一兩場輸埋就走咗

今日咁都要輸呀?

死魚個力架中續Jackson放火了

mola mola勝投mola

又輸

菊池雄星終於敗投

15-1

dena

死魚正式gg,比星星絕殺

證明巨人真係好廢

caminero trend tweet

你班仆街比我抖下啦

ロペス一返嚟就贏到

People who annoy you - Niggers

谷繁真是無辜的

55225!!

request

西武又被樂天炒緊

樂天換咗監督之後好似好咗

15-1
8-0

個組數字又要出嚟喇

等睇澤村又送分

一旦著起classic波衫
對面自動會贏一場

仆街件衫冇贏過知唔知醜架

ロペス隻腳又好似有事

隻企鵝又做乜鳩

投球前
退場

睇下Huff會唔會報仇啦

後備藤浪

我諗呢場黃昏波無四個鐘都分唔到勝負

打左兩個幾鐘先五局
企鵝1-13迴光返照的病貓

又係Niggers

今日星星又反Cup

宇佐見+新洋投組合先發

星星滿壘策大失敗！！

#AdiósRamírez

四球
四球
四球
四球
四球
四球
四球
四球
四球

好似係球界紀錄

一起身已經見到被大拋離

星星

有咩方法可以阻止鯉魚龍?

(1) 廣島搵到d過咗七十幾年後,屬於當年粒little boy一部分而仲未爆的高放射性物料
(2) 搵人搞到松田家破產
(3) 廣島發生類似阪神大地震的地震

仲有無?

央聯羅賓漢

仲比鯉魚龍強姦緊 好似唔完咁

ロペス一走就輸 屌你老母

15-1
星星被老強

mathieson兩連save

羅德3位浮上
洋聯5球團A class

企鵝呢幾日d投手

俾病貓咁住黎打都有

燕9郎都係專心賭馬仔吧啦

病貓嗰兩個nigger出年返屋企啦

燕9朗係咪食左藥，又想反cup

反唔到啦,第二局失血過多

下星期又開始9連戰

衝all star

終於有球員版

筋肉超人真係膝頭骨折

病貓終於都迴光反照完

換代打都有得fake

阿部倍感安慰

谷岡返二軍了

中日應該都係俾人屌完醒水一場,然後再沉返落去嗰隻款

換唔換投都係死

澤村

最後武士

mathieson

屌你呀拉米 74球 零四死 都換

【ラミレス監督のコメント】

「三上の陽への相性悪さは分かっていたがあの場面で投げてくれるピッチャーは三上しかいなかった。三上も含めて登板数が多いけれど前半戦も最後なのでプロなのでここは頑張って投げ切ってほしい」

#BayStars #三上朋也

說好的數據棒球呢?

wieland

岡本真係好黑仔

今日係咁call request

今日星星既表演好似好返少少

病貓無左筋肉超人,得返福留一個人頂真係廢撚哂

又出肥佬澤村

最後都係爆

呀

小魔神又救場成功

個新仔4棒都OK既
支洋炮暫時就麻麻地啦

小林同菅野係咪同高層反枱
搞到投順都亂埋

點解一場可以有咁多暴投
就嚟可以開一套動畫叫做殺人棒球

企鵝: 你企圖謀殺青木,我咪係筋肉超人做返同樣嘅事

岡本31打席無安打

0.01終於射得出

我個stream慢過你句野

踩唔中壘包 跑過咗咁多都得嫁咩

好柒

倉本壽味又返嚟

台仔仆街 長野拉傷大髀
高橋係咪可以休養埋一份

日本職棒喫茶店

裝備不及送達，中日養樂多延賽

雖然巨蛋可以在天候狀況不佳時進行比賽，假如果沒有球具的話，比賽一樣無法舉行。因為日本西半部地區連日豪雨的緣故，導致養樂多的球具無法如期送達名古屋巨蛋，因此7/6的中日養樂多三連戰首役因故停賽。

呢幾日成個西日本係好撚大雨

唔緊要 唔係停賽馬嘅話應該影響唔到企鵝

希望唔好要菅野完投

病貓連續第三日落雨無得打,變左好大機會9月11號開始連打二十場

我就覺得仲會排埋double header,如果九月仲係落雨就有機會直接去大阪巨蛋打埋佢

菅野落左2軍

得罪高層

今日諗住買定8月18號星星對死魚王既棒球球賽飛
一上去星星個網search,得返山頂企位，連埋手續費要3800yen

閪波執柒咗去啦

巨人

又比人HR

試下上網搵下二手飛啦，
依家我星嘅門票係好難買

0.03終於打到

其實應該係明星賽前唔駛再登板
所以放左佢留返個位出黎

nigger 又開工
鍬原加入牛棚干擾陣容

又fake人

小林留嚟燉腳？

高橋最勁就係呢招
但係冇乜用

樂天松井又出事

西武nigger回禮

澤村又出嚟搞事

輕鬆解決新井廢老

點知係開劇場

唔撚係掛

要爆了

坂本害死0.03

輪流放火

呢個劇場真係嚇死人
好彩最後冇事

陰公 鯉魚王嚟緊三場主場對阪神虎都中止

甲子園終於都無雨

不過諗到病貓九月要由11號開始連打二十場就

落完雨啦

未update?

16歳

９日の予告先発 ヤクルト・カラシティー―巨人・ヤングマン
7/8(日) 17:59配信 スポニチアネックス
◇セ・リーグ

ヤクルト・カラシティー―巨人・ヤングマン（静岡）

ＤｅＮＡ・バリオス―中日・笠原（横浜）

◇パ・リーグ

西武・今井―ロッテ・渡辺（メットライフ）

ソフトバンク・石川―日本ハム・有原（東京Ｄ）

哈比人最後希望

咁大鑊
十月打double header

咁撚正

一點打第一場,第一場完場後半個鐘打第二場

雙料娛樂

再唔係如果鯉魚龍三連冠加病貓第四的話,可以係CS第一輪嗰陣先打

影響收視 不了

新人留名
我之前去咗甲子園睇阪神虎
check完stat
想問吓點解佢條打線好似好差咁

鯉魚官方公布咗中止呢3場喇，
我同意嘅，因為広島都真係好嚴重

倉本壽味做咩又死返出嚟

磁能線

正路決定丫

二千年前係季尾一日打兩場係家常便飯

因為真係渣囉

鐵人

山崎真係好撚勁

幾驚佢四球到滿壘

無事嘢
唔開劇場點表演

今晚病貓輸係北條隻牛油手
唔知2012年選秀頭兩位(藤浪加佢)可以換到咩人?

巨人又升登錄多個洋投
預計10號先發

星星同牛牛trade左人
白崎(內)加高城(捕)換伊藤光(捕)同赤間(投)

白崎+高城:屌 明明上季有得打CS 今季點睇都冇份打

但係牛牛都唔似有得打CS

有無牛牛fan可以講吓點解伊藤光會比人trade
應該打得唔差㗎

所以咪屌鬼

岩貞拎敗投真係無陰功
本身無error 既話應該0失分

屌 佐野ひなこ orix - hawks始球式

屌 原來尋日嫁

荒木雅博 23年生涯首次代打全壘打

出石田

好奇一問 中柱都計HR㗎咩

無錯

新人留名

燕子堆中繼放火放到傻

哈比人搵到closer未

谷岡真係好廢

嘩！山田哲人cycle!!

仲要加多個四球

好似中柱後喺範圍入面就得，範圍外就當foul ball

應該唔係，基本上中柱就計

4局3hr

我星嘅真・主炮

個梅菜nigger真係好好彩

今次終於唔係干擾戰術
真係換鍬原出嚟做繼投

星星差唔多反cup

澤村特登拖到頭個幾棒嫁?

呢個死肥佬真係

154km/h

山田哲人差d又cycle

呢幾日又有all star 又有世界杯睇

半季就23HR真係痴線
btw 外野有得坐地下咁正嘅

有啲鄉下球場都有

暴投王講到出口話喺甲子園投球好困難 睇嚟都係等轉會

打包埋北條啦,睇下換到咩big name返黎

仲有冇人記得呢件垃圾

光頭佬落完二軍勁到傻
咕喱佬就

巨人9連戰6勝

燕話咁快就8連敗

交流戰贏返黎既咁就gg

偷咗阿部啲搵食架餐去賣 即刻俾人炒

行差踏錯
二三軍d人工真係好低

呢條友500萬棒球界算低，
但都好過好多一般打工仔
自己一時貪念抵撚死啦

打完半季
我巨岩岩差一場唔夠5成勝率

投手太弱

マイナビオールスターゲーム2018第1戦の先発投手発表！
7/13（金）京セラドーム大阪 19:00
【パ・リーグ】菊池 雄星（L）
【セ・リーグ】松坂 大輔（D）

今年HR比賽得一個冠軍

松板先發...等睇央聯比人456

好似以前係樂天已經有前科

日本真係好敬老,
松坂回晒塘都仲狗衝
佢應該可以好似足球三浦知良
50歲都仲可以未退役

上原都狗衝啦

睇黎都係洋聯贏

Puzzle and dragons同パワプロ合作?

山田得5個

筒香入聽日嘅決賽

仲未開波

咁快就1-0

預備456啦

真係456

我頂

第一局已經炒緊

#平成怪物

強弩之末

home run derby

放水喎

well.... 1局就已經456左
how to chase

要靠msg

225追和

今次我都搵唔到link... youtube上唔到...

予告先発
セリーグ 菅野智之
パリーグ 岸 孝之

好睇呀呢2個投手，岸孝之好有實力

今日會早半個鐘開波

HR derby
吉田 正尚vs山田 哲人

中田 翔vs筒香 嘉智

吉田 正尚vs筒香 嘉智

225真係勁到傻

ジャイアンツ球場
1軍全体練習
石川慎吾外野手が1軍に合流

頂陽岱鋼?

變咗投手戰

央聯又輸

出街食飯冇睇，央聯大炒洋聯幾多分

唔意外吧

12隻野入面條鯉魚龍都真係最樣衰
最過癮係九郎同doala
好有佬味

抵撚死 幾時炒咗去

世紀大假波

Randy Bass估唔到仲繼續飛過黎玩

msg 已經爆爆地
係咪熱到傻咗

三十七歲仲想點

觀眾都熱死

吉川尚輝+麥基救全家

光頭佬落完二軍真係勁

山崎竟然爆

早幾日仲係咁玩蝴蝶球

爆足5分就收工

死肥佬澤村又爆

巨人都爆喎

拉米利欺塊面黑過墨斗

一陣間巨人係咪又用nigger呀

終於完局
唔使再見到死肥佬

nigger落咗二軍

一線鷹

今次換廢佬球兒又換得啱唔啱

10個HR

是但啦,病貓條打線同英格蘭一樣,等多幾年先有貨

60年來最強

益力多又自爆

嚇死我 以為5-1都反cup到

係嘅話就真係好睇過戲喇

Canuck

呢期真係唔錯

軟銀 16-4 西武 8HR

佢今年成日都好似想爆咁 今次爆鑊勁嘅

是但啦 一次過爆總好過次次少少哋咁爆

淨係HR精華已經同條比賽全場精華片差唔多咁長

我就覺得係迎住泡菜樂天係韓國的逃稅官司,所以先講出口

一旦佢地俾文在寅正式打棺材釘,呢個橫跨日韓兩國的財閥就係咁先

坂本勇人一軍登録抹消

又一件改造繼投

係咪食雪糕斷工

Jungmann好似幾好,定係病貓條打線因為仲要養所以有錯覺?

係兩邊嘅投手都食咗春藥

藥力終於過

糖尿病廢老其實比能見要早一步退休

btw Jungmann perfect game有望

即刻冇咗

糖尿病

租車牛食左藥？打左3局就8-0

咁就爆咗
領先四分永遠很危險

仲有聽日架Benz

好彩冇事

病貓條青春打線仲有兩三年唔駛驚,過埋奧運之後就難講啦

岩崎優少見一局好波

話時話 奧運代表隊有冇咩特別要求
好似足球要U23咁

Doala開始準備反cup

輝仔今日第三次救全家

室內球場係咪好少有得放氣球

傷左先真

租車隊炒到11分

坂本勇人受傷陽岱鋼有望重返1棒

木耳巴 點睇今日一次過出曬你最鍾意嘅廢老

嘩做乜撚野

嘩嚇撚到我

なるほど

嬲到好似高橋由伸

高橋由伸個樣永遠屙屎唔出咁

今日場波龜井接殺果球都入唔到熱盛
明明接唔到就輸波

大家估下今晚架Benz會係AMG SLS定係原裝A-class

錢七

今日星星對益力多又有得睇原爆

甲子園投手丘附近好多蜻蜓
係咪要落雨
重搞到才木爆爆哋

已爆

廢老福留補鑊成功
如果唔係就要輸多一分

個人覺得佢比藤浪更值得長期養

屌 今日倉本壽味咁醒神嘅

benz

球速下下都咁快,小心太早就無哂油

呢架Benz係原裝SLS,過彎嗰陣一俾少少油都甩尾

中日投手garcia 7回100球 no hit no run

一睇佢就被安

陽
拎5分

山崎今日放假

谷岡又出嚟搞事

真係好廢

又爆

爆完第一次牛棚已經有人熱緊身
等唔切熱身已經爆第二次

好好地一開呢局就出canuck咪無事囉

冇SAVE刷出黎做乜

完全同意
無啦啦又開劇場 差啲要㩒平安鐘

唔出 差啲輸埋

連出左兩場
今場LEAD緊5分
正常都唔出住喇
係谷岡廢到咁焗出啫

マシソン刷到save

勇人要抖一個月

facebook見到張咁嘅圖

糸原啲接球差到連小學生都發癲

出咗2020年奧運棒球賽程
大部分都喺DeNA主場打

我初頭都以為係巨蛋打
有個朋友話橫濱個場保安管理好d
所以係橫濱打

病貓不如考慮下一軍教練團總辭,然後由二軍頂上

今日見到有人著火腿7號
係咪呢到嘅人嚟

山口俊

痴撚線

多謝山口俊提供笑話
吉川光夫咁廢暫且今場都好過佢

話咁快6-7

6-7
幻覺黎

鯉魚王個野村果然係同山口俊一9樣咁好笑

今日場場都大

呢隊真係巨人黎嘅

個邊好熱? 個個都超大汗

又有hit for the cycle

香田勳男可以先行了斷

呢排全日本都好熱

痴線 咁都追得和

0.03 solo hr

一早講咗橫濱喎，所以先擴建個看台

屌 下水流大師兄有冇咁勁呀

冇計

屌你老母啊 石田

出黎睇耶穌啦,Rosario連兩支HR

啱啱爭啲三支

呢隊真係巨人，又開左反cup mode

睇黎廣島應該真係原爆了

即刻到我地爆

追和了

輸埋

菅野

又大量殘疊

咁都request...

中崎唔爆 隊友一樣自爆

痴線

試合終了，巨人繼續gg

3場都7-5
係咪有人做野

波膽過關3x1

今永昇太又放火，今季真係完全打唔起，
成日見佢投到冇曬信心

所以2-5棒有重火力支援

光頭佬

広島・真原爆了

你講親呢句之後就到巨人

我無呢個神燈既能力
上場好明顯係巨人唔爭氣

HR

広島打得果一枝陽春炮，完全做9唔到巨人囉

真係出黎睇耶穌啦,病貓單場四支HR

Rosario上返黎一軍完全係第二個人黎既

6-3

兩個安都係hr

巴打真係

明燈

定D黎，無事既

頂你 收聲

屌奶星

屌
追和左

1球就HR

終於無事
希望野上下局繼續投球

吉川尚輝4打4安

巨人真係好廢

小林呢

星星發力得太遲啦

巨人好撚柒丫

廣島上季季後賽7d

阿部又失機啦

申伸都應該識做啦,辭官歸故里

駁唔到

原來廢人輸埋今場就無埋自力封王
#TakahashiOut

病貓個糖尿病廢老應該會俾鯉魚龍678

而家央聯好似5隊排住隊輪流比鯉魚強姦咁

如果有年鯉魚龍失冠,不如搵人集體係季尾佢地作客嗰陣一齊整廣島燒食

2/8

仲有四分就開始678

橫山係唔係傷左？點解用廢老都唔用佢

唔記得左個下勾投手啦? (唔記得咩名sor)

我淨係記得依條友控球都係差到仆街

高橋變咗慈善領隊

真係要等到松田家又無錢,搞到星散先有望令鯉魚龍又變返正常

呢局d防守已經on fire

伊藤真係好q鍾意配外角低波
開始明班牛牛fans講咩

星星俾人大炒

左邊中完到右邊膝頭中

最強攻擊陣 (投捕炎上)

病貓不如諗下用藤浪加北條換個big name返黎接廢老福留嗰位

見佢呢期無課交,似乎都差唔多夠鐘

病貓唔係成日用球兒做守護神咩，今次又唔用既

金子千尋又豬

諗住聽日鯉魚龍出九里亞蓮,有得偷雞所以留返聽日先用掛

金子咁廢都昆到5億

今場睇嚟冇得救

中崎條死肥仔係都要製造驚險場面先肯搞掂埋第三個出局

炒撚咗長野去啦
留龜仙人好過

長野可以為左非巨人不入而玩三次選秀,就知無可能人唔要佢啦

留底做助教算

第一個熱身係佢 最後先出佢

中崎條死肥仔

今晚洋聯啲波發生咩事
打咗四個鐘頭都未打完

九里亞蓮係鯉魚龍一個缺口

病貓突然返生

唔係翻生,係有個缺口仲唔襯機打咩

其實九里唔係好差姐，今村同野村簡直係睇到火都黎埋

由伸幾時收皮

四死保送兩件

齋仁屎廢老二號長野

冇見一排 原來係走咗去九州打波

jungmann傷咗

做咩傷？

淨係見到人講話骨折

搵到了

原來嗰下打到佢左手骨折

藤浪真係自己放棄治療想走咁款

0.1局就玩完

成件事係好唔撚專業

盲ge都知你博緊731轉會窗關閉之前走啦

啲球迷等咗成個鐘終於開波
你老母搞啲咁嘅嘢

藤浪呢條打靶仔真係好撚垃圾

仲要今場係夏甲前病貓最後一場主場

沙維：藤浪本人應為自己前途作出最佳打算
摩連奴： 藤浪在甲子園是多餘的！

屌

今日新聞講緊夏甲重好唔好喺甲子園打
驚好多人會中暑

應該唔會啦,第一百屆喎

Benz 臨天光冇咗勝投

雄星投左九局百二球 都拎唔到勝投

俾佢完投咪冇事囉

122球喇

Mathieson last一局28球

小倉唯

0.03已經變咗黑洞

呢期齋仁屎啲nigger呢勁嘅

連重信都咁fit
咖哩佬

BS NHK學埋MLB咁show個得分圈

去病貓,出年MSN唔再佔用外援名額

Perfect game

無安打完封者

No hit no run
對弱隊刷戰績

嘩屌 我訓咗冇睇

103球

菅野將中日龍個打率第一收左皮

病貓10月又要打多一場

打風無人想

十月七日可以打double header

其實在你地角度覺得好似東京巨蛋咁嘅室內場好定係室外場好？
室外場好受天氣影響，但始終有feel啲

最好就起個預設開天窗的福岡巨蛋,落雨就停半個鐘拉閘

今日係咪罰鳩菅野完投

菅野投到人收皮結果自己收埋皮

佢今年個勢都唔得啦

齋人屎聽日又有新仔打正選

今日比人完封返

最下位ですが…“恐怖の楽天” 後半戦8勝1敗の勢いでAクラス争いをかき乱す

樂天換咗監督之後個勢真係好強！

我星

遲d叫三木谷浩史自己落場

廢人新仔被震撼教育

換左件唔夠班
換上果班又係唔夠班

果件

企鵝no out滿壘最後零分

金本連MSN都操

北條

北條史也

企鵝隊

2009年の第54回有馬記念では、自身の名前をもじった「2・8・9・6（つば九郎）の三連単ボックス」と馬券を予想し、見事三連単（188.9倍）を的中させた

賭馬仲好搵過做吉祥物

石川步又成為便當詛咒的最新一位受害者

輝仔竟然有hr

咁都守得住

爭麥基就全員安打

村田修一引退

由伸正仆街

咁隊波要年輕化都唔怪得佢咁多嘅

痴線 火腿隊2局追7分
重要反cup

松坂救我龍

病貓要keep住包尾,下季先有望轉矢野上黎

因為二軍都距離奪冠越黎越近

燕九郎又做廣島既私家雞
燕九郎專心買馬仔啦

黎緊就到日本仔講有雷神無窮人

金本可以預備出年做返講波佬

我星又on99

勇人又未出得
吉川尚輝又傷埋
巨人呢舖

巨人又傷一件

Jason Standridge都收山

有個問題想問問棒波手足
如果我企係捕手右邊
咁握法係左手係右手上面
我擊球個陣係應該左手用力打出去
定係右手用力好似打網球反手抽出去咁？

左打應該係左手係上面為主力

捕手嘅右手邊一定係左手用力，你平時見到球星得返右手握棒都一定係左手用力打出去之後
右手用力隨時受傷

唔該晒

今場益力多個投手竟然無原爆

羅賓漢又鋤強扶弱

山本五十六

benz ERA仲係0

5回 no-no添呀

仆街 一局燈撚曬兩樣野添

Ramírez: Gracias mi amigo!

Ramírez: ¡Gracias mi amigo!

保得住個勝投掛

聽日山口俊

森打球foul整親自己入左醫院
聽日仲要打火腿........

5號有第一埸夏季甲子園睇了

山口俊好柒 行多兩步都懶

廣島個野村又爆

SAFE

阿部

J撚死

死肥佬澤材又爆

WTF

自從幾年前澤村爆咗病貓個上本博紀ge頭就唔鐘意佢

嗰下佢個表情真係好撚串,真係爆完頭直紅都唔覺得係自己錯咁

巨人gg了

又輸自己
2好球下4壞保送完場

齋人屎牛棚一二軍互換完未

星星對廣島發生左咩事，竟然要OT

Wieland代打！！

拉美利斯神調動
呃左個4球番黎

呢個交代真係好高章！！

倉本壽味救全家

絕殺埋

山﨑又爆

所以我唔反對wieland打第8棒

Wieland代打成3萬幾條tweet

正常，真心好大膽，我到依家都覺得成件事好癡線！

睇落dena個後備陣容打力好似麻麻地咁
擺佢做代打不失一個好做法
唔知佢有冇做過中繼
有嘅話代打完又可能繼投

0.03

前面入幾多 後面失幾多

我巨/日本隊皇牌又守住了

屌你自己救返

又燈到追和埋

今日幾多次反盗疊失敗變送佢一程呀

長野92

自爆

好耐冇見陽岱鋼

今日cam man咁鍾意影女嘅

琴日果場睇名古屋d囡囡又幾得

換nigger 雪鳩死肥佬澤村

春/夏甲期間的大阪巨蛋果然係病貓的福地

一陣就再見安打,再唔係守多三局就和

北條真係同藤浪一齊打包trade走好過

真係可以疊埋心水等矢野上黎

燕子派膠

WA

燈咗

頭先睇到9:8嗰陣頭好痛瞓左陣...

完場竟然係咁,隻企鵝都係上去札幌買雷神座騎發財啦

又然

病貓又多一個有球速但完全無控球的投手

星星咩事丫，唔出倉本壽味都輸緊3分比廣島

使唔使咁快換個半nigger

和咗

唔知係咪我錯覺
今年好似多左3壘打

巴頓將軍都爆

星星反擊戰

中崎翔太又爆

病貓個nigger都差唔多

lopez

病貓nigger先一步收工

不過中崎翔太就...

上星期去睇西武
估唔到呢個六連戰打得幾好

YA MA SA KI

小魔神又失守

會唔會又出wieland

鯉魚龍不如諗下用啱啱呢位黎代替中崎啦

山崎又比人爆

唔知12球團邊隊D啦啦隊正D

我又燈左

我屌 啱啱見到山崎主場防禦率6.38 但係其他場係0

今年起碼爆咗兩次
上次對益力多一次過爆咗五分

睇到D鬼佬睇日本棒球
好過癮

我龍求其一個名古屋主場女Fans都正過啦啦隊
係好定唔好

劇透

唔.....
巴打
OK

講還講

澤村淡定以對

都係DOALA得意D

求其係ske捉d洗腳妹去就得
除左松井珠

睇落唔錯

有冇人睇緊甲子園

咁快4-0 點追

又係Rosario係巨蛋開轟

好似係佢喺日本第一支grand slam

KBO第一洋砲而家先黎第一支grand slam會唔會遲咗d

今日幾場都ok 好睇

尋日睇唔到大阪桐蔭個場
其他隊唔識咁濟

話說呢度有無HAWKS 球迷
啱啱先發現有日職棒POST

無啦內海失多兩分

即刻追返分

再追多分

勇人復操喇

巨人打幾場
成績只係咁
再係咁好大機會入唔到季後賽

打多

0:59

好大機會一支全壘打救全家

金子千尋

琴日田中呀哥要擔架離場

橫濱頭先個DP唔錯，守備出色

場內全壘打

今場撐病貓啦,廢人同鯉魚龍都贏就到鯉魚龍M36啦

Doala 今場正常返少少啦

又要比錢喇

咁快可以點燈嫁嗱

入阿部我們信

特立獨行的筋肉超人表示:

大城

球兒: 我仲係病貓closer個陣,你先啱啱做完小學雞咋

巨人瘋狂Dead Ball
病貓

Doala竟然又拉到廣島要OT

福留廢老又浪費左個滿壘Chance

福留都老啦,出年幫矢野教打擊

好彩nigger doris無爆咋
福留收皮啦

仲諗住今年去橫濱睇我星打CS
依家淨係可以圍爐打飛機

星星唔on9既話，應該可以爭到個央聯三哥既

圖都冇張真係慘

我係咪又燈死左doala 丫

先發收撚哂皮 今年都應該無咩希望

4球冇人知

主審認咗錯啦

好彩冇輸

咁快2比0

而家都係鯉魚龍贏加剩餘比賽最多的病貓輸,鯉魚龍就即刻開始倒數

而且打線都收咗一半皮，因為班濕鳩下位打線

滿壘0出局 阿部

冇喇
個勢係哂個投手到

抵你輸架巨人

病貓最後一局會唔會出球兒做守護神呢

仲要失多兩分

nigger難得一見三上三落收工

dena= msn私家雞

完
巨人真係好垃圾
鯉魚龍

今季六戰全勝

槳天大肥佬食禁藥

都係咁渣

樂

食左藥都咁垃圾，呢個大肥佬

真係嘆

巨人個禁頭滑壘令
真係滑兩個兩個都傷出

笑左

燕9郎同Doala瘋狂大鬥法

兩隻都係仆街黎

dena個pitcher打到喊

一陣靠345棒反擊啦

星星俾病貓連炒呢三場的話,今季就先有對一隊係輸多贏少架啦

啲fastball係咁比人睇住食

Rosario返去多明尼加啦

巨人暫時醒神返，之後就要睇菅野既表現啦

星星醒神未呀

廢人似乎仲未可以係廣島贏到

由伸幾時死

廢人

由伸真係好鐘意瘋狂操爆菅野

McGehee

第一球就差啲hr

大和又報恩,滿壘大好機會讓俾前輩球兒一球收工

臺灣人陽岱鋼

陽岱鋼!!!!

同一時間中崎呢條死肥仔又BS

打和

広島好染

今日中日龍仲柒
八局下先破蛋
九局上輸三分

昨晚広島度氣比巨人打殘左，今日一開波又繼續染啦

柒

陽岱鋼HR

又有

鯉魚龍不願面對

病貓咁快又病發

baba

仆你個街，鯉魚龍個緒方肯換投未丫

再係二軍養下先出黎啦

広島已爆煲

巨人 鬼門マツダで３６６日ぶり白星
昨季からの連敗１３で止まる 広島のＭ点灯阻止

成年冇贏過

今日係阿部2千安一週年

鯉魚龍俾d力啦,拿拿臨著燈就算啦

咁心急做乜
唔係你認為會有隊阻止佢地呀嘛

Kris Johnson今場搞咩

鯉魚龍個投手陣爆開有條路

五局115球,8H 2BB失三分收工

滿壘之後1分都拎唔到
廢老鳥叔都係引退啦

要件1號好好睇睇地永久封印先可以掛手套嘛

松山龍平

巨人要輸了

混血nigger又係唔錯

病貓竟然驚左鯉魚龍個松山，出動敬遠

球兒

個死人位又真係俾大多數人都會博佢碌出界外ge

新井出來鳥

點都好啦,要鯉魚龍打回原形就只有令松田家又財果而導致星散

係財困sor

広島繼續爆

聽日到缺口位九里亞蓮先發

山崎暴投

劇埸

輸喇

九里點都好過仆街仔今村啦
今村你條仆街，次次都係你爆煲

龜仙人

才木又係繼續養下先啦

広島Magic Number點燈喇

聽日可能熄返,MSN先發

広島帽事既

我星又on99輸一場

病貓個nigger申請提早返更衣室

睇番咁搞笑
1死球即刻比人換左

中頭即刻要離場架

打線又唔爭氣
投手陣又崩撚咗
監督啲采配又痴鳩線

贏到先出奇

原來係危險球
剩係望左賽果速報
番去睇精華先

今年唔包尾都偷笑

星星3連HR

鯉魚龍又輸

迴光反照

十足十之前個埸

希望阿部今季夠400hr

唔知幾耐冇見佢hr係咁樣放低棒

全員安打

第5枝HR

紅色+藍色真係好正

罰企中

屌，倉本燒味無派

鯉魚龍反cup了

鯉魚龍劇場mode了

完

一連追5分贏波
真係痴線

係現場睇
再見安打時隔離個女仔飛咗部電話落下面嗰行

hero interview係再見安打嘅麥基
田中俊太3安都冇份

電話rip

病貓個糖尿病廢老肯告老歸田未?

今日既日本報紙
阿部

企鵝醒下啦喂
唔好臨天光瀨尿啦

好彩最後無事

睇黎金足農都係無咩希望

桐蔭係準職業球隊,無計

咁落去200球都黎

今晚Doala同恩尼斯達個老友幫手打爆病貓同牛牛啦

岩岩見到 金足點撚打

鬼叫桐蔭係私校,可以用錢買人咩

今晚最好岩貞同牛牛個先發都俾人打爆

所以佢地去到決賽其實已經贏曬，係秋田英雄！

成件事好有漫畫feel

如果吉田唔係5完投都有可能頂到

阿部
爭4個

原來兩隊東京隊對廣島都係比人虐殺

岩貞第一局已經輸左個3R HR

一開嚟睇就輸緊4分

木耳巴真係料事如神，病貓同牛牛真係齊齊輸波

鯉魚王

桐蔭炒人地平民學校隊11分唔駛有d代價呀?

中崎翔太，我屌你老味

呢球打得好 守得更好

半nigger二連爆

玩撚猿

彈地上觀眾席唔計HR?

其實唔洗代價
老虎咁耐以黎嘅表現已經係對大阪最大嘅懲罰

好似計二壘打

咁都救得到

呢球request乜撚

打到手呀

球證睇唔到咩

就係睇唔到
睇返慢鏡都見到打中手
都話係棒尾中波

有冇發覺自從有咗request之後球證越來越盲

你話我有bias都係咁話
明明中左手

同意

中右手

原來廣島冇正式一隊啦啦隊

萬事得創辦人個家族自己用錢run隊波,慳得就慳啦

dena都窮都有一隊
仲幾正添

燕九郎個投手表演好左哦，唔上演原爆哦

好感動 星星先發連續2日做到QS

渣

打漏左字嘅
係有隊啦啦隊幾正

巨人隊今日輸都咁好命水
燕子同老虎都要輸

Carp Carp Carp Hiroshima

金本以為今時今日ge球兒,仲係十年前同佢同場打緊嗰個球兒

睇落老虎好似冇乜後生中繼

有時得返d nigger都要用㗎啦

冇咗畠世周同田口麗斗都仲有架benz頂住

田口今年就算喇

今日泡菜樂天有台灣人做正選投手

陳冠宇返去中職啦

上原浩治 坂本勇人 中井大介 一軍

勇人一棒

勇人 + 0.03

矢野: 幾時先到我上位

on9戰術
人地準備好曬仲玩squeeze play

田中細佬

好彩request冇事

鯉魚龍
doala

咖哩佬上一軍

1 （遊） 坂本 勇人
2 （二） 山本 泰寛
3 （三） マギー
4 （一） 岡本 和真
5 （右） 長野 久義
6 （左） ゲレーロ
7 （中） 陽 岱鋼
8 （捕） 小林 誠司
9 （投） 今村 信貴

咕哩佬

今日mola mola

垃圾ロサリオ

我覺得今日兩邊ge先發仲垃圾囉

矢野不如玩迫宮啦
以你今年帶二軍的成績,你一迫宮的話金本死撚硬

廢老1號又出嚟代打

博到保送喎

廢老2號3振到仆街

巨人台仲要係咁重播

咕哩佬復出第一炮

矢野下年上位

keep得住呢個狀態到CS就好

廢老3號出現

羅沙里奧而家韓國都未必有機會番
2地水準差太遠

學下Craig Brazell,病貓去泡菜樂天

跟住再返返去泡菜嘅樂天巨人

澤村死肥佬真係好撚廢

有李大浩點會買
2個爭1疊

反杯

一局六分